[I/A][日服]碧藍航線(17)阿賈克斯對腳夠玩成晚

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖[/quote]

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

呀屌COPY左獨角獸活動

睇下咩地圖
6-1及以下, 如果隊野冇DD, 我會入隻零破70LV白皮DD入去
拉高回避>冇咁易中伏
拉高航速>冇咁易食子彈
多一隻吸傷

用1油, 抵

開過?用高清版:

活動:

開左2個

lm

洗咩開過
你有放左都係第一頁咪得

一早知1001一定柒所以唔搶

arm

我而家都仲未可以用白皮自律 (小天鵝除外)
到而家都唔明點樣可以1+1打道中

是但啦
三笠圖up左第一頁就算

Fletcher Class由姐姐帶D靚好似好好打
不過打後面D圖要上維修/滅火, 同埋可能要突

高25LV>有最高等級壓制
多功能>前排:自保到, 又打到自爆, 又有一定炮傷 - CL/少數DD(O) CA攻擊次數太少, 易射落海(X)
後排> errrrr, 都係睇你前掛夠唔夠勁姐, 部分副炮抬手快嘅BB可以降低前排要求

正評是給Topic

1+1要求好高
武器又要勁
後排又唔可以死
如果油用得太勁可以試下一隻一隻咁減睇下最少要用幾多隻

有兩個post

其實而家壓油到30以下
對我呢種休閒玩家已經好夠

每日仲要接2-3個1200油任去耗油

Craven同McCall
有魚雷連射技
就咁插入一隊都好好用

都得, Fletcher姐姐二技都BUFF到

留名

岩岩升到68LV
星期3衝唔衝到70

too old

究竟3-4地獄要去到幾時

各撈一隻就走啦

一隻都冇 紫底就出左好多

打左咁耐 一隻都撈唔到

撈各5啦

所以話早D開局早D刷啦
利申:刷完冇用過

刷左4日了

依家最有價值改造嘅究竟係小天鵝定標槍?

刷左5日都冇夕立番左去刷3-4 邊個話夕立易出

why not both

你係歐洲人定非洲人先

我自己就改小天鵝先 因為佢得意d

不要再說了 我都刷咗好撚多日

金圖打到2036都唔齊

一隻加賀都冇見過

邊有咁多圖比我both咩

入坑遲左 拎唔到小天鵝張泳裝skin

標槍我覺得已經超越左poi

刷夕立有紫圖
刷3-4冇紫圖

岩岩開post就多腳控

真心建議
如果唔係特別有愛既話
我建議3-4 刷到各1就算 甚至唔刷

一航難練過皇家隊 又唔夠皇家咁勁 S同S+既分別
齊隊皇家6隻都係7招技
但係淨係兩隻一航已經4招技 升都有排升

二來3-4冇金裝 少經
拿拿林開圖去後面刷金裝刷紫部件會好好多

但係如果有愛唔CARE就隨便

新PO留名

正皮比標題

又唔係既 皇家除左pvp幾可出齊6隻
吃喝2傻pve都有作爲

雖然我不嬲都話刷突=on9

D 金布里慳埋慳埋跟本用唔晒
練到70突完一下又唔駛幾日又囉番兩隻

點拎

刷3-4第2個目的刷維修工具

起碼玩返2 3個月金毛先會多到用唔哂
除非係非洲到一隻金皮都冇 / 歐到唔洗用金毛突
兩隻一航食8隻金毛 前面冇可能夠用

只要唔係隻隻都突
只係集中突主力果3-4隻
金布里係夠用
如果其中一隊係皇家隊 就更加唔洗擔心唔夠金布里用
除左每星期做足任有得攞外
仲可以換
演習 同 支援都有

每星期一隻
72小時3日久唔久一隻80章

有冇人會刷6-3 我見幾多勁裝 傳聞好似話會出夕立有冇人出過

一航推圖係幾勁 但係唔係話必要 冇一航都照樣過到圖
練吃喝要搞好耐 效益黎講唔刷直接推上去可以慳唔少油同時間
所以真係有愛先好訓身

打左一個月3-4 得一隻加賀，維修就刷左四件返黎。

我D維修全部都係開箱出

日服6-3冇夕立

原來有進階版

終於有綾波喇
打到今日 先齊腳

想刷鏈

金布里唔夠就仆街

刷幾條用就夠
大陸出左超重彈之後都冇人比彈鏈BB用
加上裝填值加個實際reload又得咁少

射爆

標槍啦 勁到癲

點解小天鵝成日死先
試過一開場10秒都冇佢就唔見咗
雖然都贏咗

刷3-4仲有樣野好重要，就係維修箱，去到後期你唔想係咁轉裝轉裝轉到你煩既話，絕對需要6個以上

如果空母用緊SB2C咁仲有無必要換BTD？

差別唔大既話唔想再升過

SB2C最強

想做個體檢 我放邊6隻出黎比較好
今日第一日玩

一堆圖冇合出嚟

永遠冇人睇第一頁

原來都係S

第二行最右必升

睇過d post話
sb2c最高傷但係命中差
btd就命中好好多 多20航空值但係低傷過sb2c

開到btd就用btd
冇就唔洗強求 用死sb2c

收到 咁放邊3隻前 邊3隻後

D技堆埋堆埋2018年都未升完

後排厭戰 11歲 獨角獸?

原來sb2c勁過btd 好撚多架sb2c冇升去左升btd

開中BTD要番轉頭升SB2C

新手留名
推緊4-2

留名
仲味有三笠叫春區

唔識佢地D名

成堆btd

不要說了

D膠用哂了

其實日航323配置係咪用番btd拉高魚雷傷會好d？

吃喝幾時先會出貨

儲左120粒膠抽到幾隻胡德 之後課多pack先中三笠
個POOL包埋常駐好伏

影響極微

叫左幾日啦。

7%仲必中限定你咪好發

我寧願撈艦有7%

我隻胡德同厭戰都係呢個pool抽返黎
真係又愛又恨

咁又係 但係常駐玩得耐真係抽齊哂
多咗都唔知有乜用 開黎1:1金布里啦

有無人知
撈艦normal 同 hard
機率爭幾多

0同0差幾多

9點0油田

聽日又要爆油
出多D派膠任啦

你地皇家會唔會落小天鵝改同命運改
好想升爆呢2隻同愛丁堡

皇家隊愛丁堡宜家唔算必需啦

我嗰隊有落小天鵝, 命運改同愛丁都冇落

我自己演習隊前排係小天鵝貝爺克爹，感覺其他英艦就算食左buff都係無克爹好用

其實點解要落克爹？佢食唔到女皇buff喎

本來艦B已經玩到有啲厭去左搵其他game，結果試完一輪都係艦B最適合用黎做副業

今晚開始認真解返日任週任先，懶左成個禮拜

然後撈多個裝填就去6-4撈夕立

課返pack加返信仰值先啦

就算食唔到都係首選之一 本身就好勁

我個隻升爆技 好撚難死

因為我愛克爹 同埋佢好勁，防空砲擊全體buff乜都得

其實我覺得皇家隊仲差一隻同貝爺同級嘅金前排...

明白
咁標槍係幾時先落？
如果我前排係貝爺 小天鵝 克爹

無錢啦，艦C果邊又要課1pack戒指

三笠去到幾時?我覺得今次應該出唔到

標槍pve應該好過pvp?

話說只係miss左3個post左右突然就多左好多生面孔

我宜家pve都係用pvp果陣
一鋪50油 好重皮

你油多到爆倉無咩所謂嘅
如果唔夠油就壓艦數啦，我之前都係用開1+1壓消耗打

不過棄左一個禮拜依家勁多油，又可以出多幾隻升

新手留返個名先，好耐無見

打耐左乜都要40up架啦

最初玩d油明明多到用唔完

我7圖開始就要50油+自律

此風不可長

3笠好公廁喎 勁多人出到

咁不如升好隊野先
刷7圖50油太多

唔使下話，你幾多lv刷?

全艦lv100 推圖 唔洗煩

星期日真係油先夠玩 明明平時多到可以接1200油任

有無買VIP? 儲到星期日先開

100LV就唔想拎黎用 會想升下其他艦

冇 得咁少油

積少成多呀

用6隻1-2突刷6-4 先40油 好過1+1 20油啦
100LV 全部都入哂倉冇郁過

終於兩隻打齊

我練得既全部突爆, 多數俾埋婚戒
無油就可以玩其他APP

早D訓

祥鳳要打返2-4先有
之前爆倉賣鬼晒 依家想搵隻黎突都無 但藍皮用紫布里又好似好ON9

紫布里從來都無缺過，是但啦

咁你有冇紫皮升先
個個禮拜咁多隻

成堆阻住個倉位

[img]
唔到唔信邪
裝左Z旗加運今日打10幾場出左吃喝各2
差各1就畢業鳥

唔到唔信邪
裝左Z旗加運今日打10幾場出左吃喝各2
差各1就畢業鳥

差唔多一個月....終於有第一枝

又唔見我出

係真唔係呀 係咪裝比三笠先

金高平比DD用定拎黎做炮巡副炮好

到底4-4同5-3係咪有克爹

高平副砲好似好難截到d仆街自爆船

WHY NOT...

Z旗唔通係神器嚟

即時去3-4試20場

求其比隻靚彈幕既dd啦
驅逐主炮我都唔明有乜用

sor 高平好用 撈亂左秋月

我就脫離咗3-4好耐 交俾巴打們試試了

分析:咩驅逐用咩炮

我今日都裝左z旗出左2隻加賀 唔通真係

等我試下z旗威力

即刻去3-4刷返幾十場先

非洲人加左運 都仲係非洲人

仆你個街關左遊戲
委託又冇F5

呢個我研究左幾日
當你到11點仲一直打緊關既話
委託就會唔識refresh

通常訓醒開GAME就會更新哂

冇打關
今日仲去設定LOGOUT

一定係22:50-23:01唔可以入GAME

又話胡德易出 中咗兩隻三笠都未出

又高雄...屌On99

聽日醒定定比隻光輝我就搞掂啦

原來會RESET演習次數,仲等我儲左10下

ON9仔

on9仔

課金連埋Black Friday, 唔敢開ebanking找數

屌係咩,,,,

唔緊要
有MIN PAY

唔驚啦

仲有幾日就到月尾出糧

非洲人就算幸運+100都係撈唔到赤加,
俾1200油去委託早D訓算

垃圾Z旗冇撚用

今晚生放 都係留下錢同膠算
希望開改波特蘭 唔係真係無重巡用

藏王無好野

我開幾十個金箱都未出過金裝

會唔會咁撚黑

好劣

其實三笠勁唔勁

冇標槍？

打左成個星期終於出

我都係

咁可愛 邊關撈

去旅行真係養生
去左3日一場演習都無打過

之後今日reset

但虎穴果幾本碧藍本都唔好J既

等下個月C93啦

日本box不嬲垃圾
得魚雷叫好少少

三笠比睿親潮浜風都有左
仲差邊隻限定

盲了

黑潮

最有用係金三連155
刷撚到想死

差秋月同零戰52先齊日本box

你撈左幾耐啊，冇過千場，都唔好話難

新post留名

過千場0加賀

出左赤城未

返到公司 繼續3-4

尋日開始玩 又抽左好多人
求組隊方向

依個限時仼務點樣過？想拎佢支旗仔

HARD

1隻

第一隊第三隻前排用波特蘭囉
厭戰最好換永遠11歲的女王
二隊等你過左3-4先練都未遲

咁差唔多啦 好快到第二隻ss

頭先未打演習排緊萬五 一次過打晒變左第一 又比人刷分鳥

宜家d新手一玩第2日就齊皇家隊

識唔識stronghold架你

第5隻金吊臂，有無人夠我多?

我都係千5場先出第一隻赤城，之後出到第3隻赤城
加賀先出現，都接近2千場

冇貝爺

真係新手呀
唔該上面位巴打

無咁得閒成日睇住

貝爺即係邊隻

出左赤城後計過千場

希望我唔會

手快打左場5-4hard 又遲1日拎明石

有無巴打換左iphone X之後玩艦B會好lag機?

女僕長

都睇化左撈完之後
依家4赤城2加賀，都諗緊刷唔刷好定轉刷夕立

40日出3隻貝爺都仲未有愛J堡

轉刷夕立啦 有埋紫部件

打到後面好燒油，推圖覺得吃力
依家先5章2

未LV100?

頭2日搵中水魚好重要 加好多分

好多9x，冇100，最多都你98,97

頭先打一野水魚成36分

1+1應該好易啊, 影下咩武器咩隊伍?

你指用2隊打？
我用一隊前2後2打到第五章

正常25左右 到時呢10分就係人狗線😭

隔成萬位都係得28

你.....
4章已經要2隊啦

仲在萬幾名

唔怪得你話LV99都吃力啦

Sh唔係應該萬幾位架咩

要隊友上進D
5點前要搵多3個水魚

我刷3-4都落兩隊

8圖好似出2+2唔係好夠清場

要清場就唔好慳油啦 出齊6隻

咁我依家繼續抽限pool定係抽小型pool 抽貝爺

直衝boss一定夠 清場打boss個隊落多隻穩陣d or手控

升大7/胡德

屌好撚on9 個演習hold到2046

有埋黑親潮浜風咪轉細池

萬幾名打一場變3000名
你班仆街陰9我

今次D人stronghold到仆街

傳開晒個個都識玩左

要高分就要鬥hold

再HOLD到5點就清唔到

其實要點HOLD 補充5次之前先好打哂佢

係咁登出登入邊個排名高左就打獲佢

刷一航都2隊

你地班仆街為左上分可以去到幾盡

屌又中貝爺 俾番金布里我啊屌

唔知拆左幾多艘

早衝早享受 拎左個元帥朵之後aim上障順手升艦👍

日服開卡辛改

波特蘭應該唔會出喇

今次限pool一定係貝爺up

有話改咩 剩係見介紹😮

上次加古 古鷹都係先介紹後改

陸服終於出三笠了

差一隻加賀，追唔追埋佢好
圖依家推到6-2

前面三隻弗萊徹 後面一隻補血一隻輸出 打橫行

我寧願去6章刷紫部件好過

一航刷黎突浪費油

D金布里突埋限定金皮就可以突吃喝

我琴晚12點打完演習留左4場
今朝起身一睇變左0 但分數無變過
有無人同我一樣

係咪演習RESET左呀

賽委完左仲想偷雞?比人減左5次啦你

其實裝填會唔會影響射速?定係只係魚雷會快D?

全部裝備嘅射速都有影響，不過前衛主炮嘅影響只係得0.幾秒，好難察覺到，要好似魚雷之類長CD,最後有一秒分別，先會感受到個分別。

咁對炮巡黎講 裝填咪冇乜用

真係無乜用，但如果你想講俾克爺裝彈鏈，我會答裝得過，因為彈鏈除左加裝填，仲會加火力。

有冇人會刷6-3?

刷極都冇皇家方舟

之前活動一堆

火力既話 裝火控雷達好似好D?

刷完先發現日本係冇彩蛋POI

演習會RESET?
我真係而家先知
幾點RESET? 至少唔係踏正12點就RESET呱?

證明個倒數時間係無人睇

想要張圖d裝 抽唔中

刷下lo D炮同彈鏈都有用

可以裝火控雷達嘅艦少過彈鏈

哈哈哈哈5 隻金吊臂可以點用

琴日都出左隻

好心你地就咪開咁多日本箱 我1隻都無

係wo重巡先裝到

想問下點解有d巴打咁想刷夠6隻赤城加賀巴, 其實除左double經有咩用?

利申新手

浪費時間

姐係其實只係用黎j？

玩艦娘唔搵野撈好易悶

突破唔洗用金布里

你有同樣既金皮唔係食左下話

我6隻

我都係練好哂主力，過埋9-4 拎哂3星先返3-4刷吃喝突破材料，順手升第三隊

3-4 exp效率仲衰過坐屋企
去其他地方刷多枝金炮好過

課左金先發覺自己未夠70LV冇得買個PACK

胡德主炮+1之後招技係發一次定兩次?

有d 1999

得1次

升女皇了隊 1場要50油

尋晚開始同條友hold到而家都冇郁過

萬幾位個d好多唔打足 睇路

你炒車喇, 下次請早

你入幾多隻?

我唔撚信啦 而家縮我就輸左

HOLD到iphone XI囉

入曬隻隻都冇升過

後排幾時都可以攝隻入去主隊到刷道中 好快升好
6隻一齊升就最貴

「鏡面海域」
セイレーンの「実験」のために生み出された領域。
そこで行われるのは、もう一つの仕組まれた「擬似戦争」。

「卿も、所詮はこの戦争を遂行するための『駒』…
神に抗おうというのなら、我が鉄血の総軍で迎え撃ってくれよう！」

次の大型イベントは年末開催予定！
#アズールレーン

即係b服夏活啦 北宅寶寶我來了

要練15隻

見到前面條友打上350位即刻唔hold打左先講

15隻啫

仆街鳥 條友真係唔打

仲有15分鐘

返左成日工 又刷成日
又係咩都冇
開始懷疑係唔係真係有

頂住 stronghold

你再HOLD就唔夠時間打5場

痴線 下2個禮拜見

異色格

ラバウル求好友打鏡面

606153261
add我

炒到埋牆都唔識f5

廿隻100lv婚艦夠唔夠打鏡面

咩係鏡面

又黎第2波stronghold

諗緊課唔課結婚好

有得課緊係課

終於跌夕立 啊嘶

poi同舉高高係咪用76砲好過秋月炮 秋月炮用黎做副砲有無用

鏡面海域模擬戰 簡單黎講
揀15隻艦+1隻好友秘書艦入模擬戰
係16隻艦揀6隻出擊 手動演習十連戰 血量繼承

有冇鹿兒島ser巴打

我一個好友都冇add過會點

50油一場

果15隻要幾LV先夠?
新手哪有15隻艦
仲要冇add過fd

少隻艦囉 15隻

會唔會因為練度太低比人del fd架

要好友架咩

唔知日服會唔會改
當時陸服係睇你戰力TOP15艦黎調整對手強度

808566327

呢隻驚終於去到鬥貼box啦

有冇快速升lv大法

清算時間

差少少先夠15隻100lv

538517309 舞鶴招fd打活動

原來已經有20隻100lv

打演習對面隻大E 100%無敵嘅屌你老母

S/L大法

ルルイエ
471681274 BennyLLM
有兩行100

有冇得換裝備先
Lv唔係問題
但唔夠槍出15隻🤔

here

809023249

808903979

Google doc
ルルイエ果啲人個ID, 一堆一係就得幾LV, 一係就不存在

原來大地圖瀕死比人敵襲會收皮

808513362

巴打我ADD左你

順便招好友

ルルイエ 471901402

睇返個表 原來我打錯左個數字

唔怪得無人ADD我

而家已經改返 , 大家快D ADD

應該唔關你事, 我睇我自己果一個都同google ID唔同
唔知係唔係官方集體改左

牙哥服求好友
Id :741230259

471776478
休閒玩家到時抱你地大腿求carry

異色格唔改易點玩

ラバウル 606266206

暫時放緊赤城
活動會轉Hood

點解咁講

今次應該又係NORMAL 同 HARD ?

要照顧下新手

唔係開鏡面咩

忍撚夠，哩兩日7個箱開左3隻吊臂，其他全紫，屌

估狗又話打到叫晒春引退既超廢人活動

有無咁黑

有冇巴打施捨個好友位黎

公告2段野
鏡面海域模擬戰=手動演習十連戰
打鐵血=異色格活動圖 好似紅染咁

6隻金吊臂，我都唔知有咩用，前面好似有巴打話唔好開日本箱?
我全部國家箱都出過吊臂啦屌佢老母，哩隻game根本就係得吊臂

砌返隊鐵血隊先得

唔係掛 又要課

我都玩得幾廢下，得13隻100LV

仲有8隻99唔知幾時先上到100

134468766
有冇橫須賀戰友 一個朋友都冇

金箱既野真係唔好強求，我玩到而家一支金平127都未中過

Added
ラバウル 同SER既可以ADD我: 606250780

我加你

ラバウル 606151754
屌 個活動玩鳩無朋友既毒撚既

一公佈消息，突然有返沖勁去練艦

我都係,一枝金高平都無
我都知唔好強求,但次次開箱見到金底然後發現又係吊臂果下真係好撚嬲

我都開唔到
自己刷一把出黎

唔好嬲，留名等睇C93明石同不知火比堆金吊臂XYZ咪算囉

poi一定係

金高平都打到
我金油壓都可以未開過出黎 明明開唔少箱
所以我都唔多玩航母

無又唔係無取代又唔係玩唔到睇開D

一定要練吃喝!?
刷返黎打左入冷宮好耐

有冇人覺得三笠配音好怪

送1200油送到98lv了....

感謝

冇話一定既，但有優點囉
航母刷圖會舒服過你戰艦刷
吃喝有先手必勝，刷圖好撚快
論輸出，企業之後一定係吃喝，所以練定冇壞
J，其實都幾好J

我見人打到10 4 boss都仲可以前面儲空襲 boss一出秒殺

而家直播緊

生放推9-1咁有水準嘅

呢個聲優有玩 之前睇佢推特 已經70+指揮官LV

606153261

無牙哥ser 人

2隊欄路
直接唔打

add晒

滿LV牙哥 真愛

呢次生放係咪無新情報

非官方

有冇胸部SER既巴打ADD FD子

勸世：大家唔好花時間落3-4

鏈刷6-3刷番黎?

係咪要鬥多維修箱

我覺得唔夠
要換來換去好煩

每次打演習 我要除哂全部人GE裝 跟住打完又換返哂

真係多多都唔夠用

升新艦果陣仲要裝2個
真係多多都唔夠用

維修箱跟本冇可能夠用
果班話唔洗3-4果班平時用咩裝 全部課金狗？

我而家練新船放1200油同宿舍算, 算到70UP先出山

0情報
下次唔Q睇生放送

非官方可以有咩情報

睇人吹水

等官方好過

用錢買紫零件抵唔抵

官方生放送 唔知冬活之前有冇

一開英國箱
又勸退

汎用都可以買既

我只會買金箱/金書/藍膠/糧食

除左魚雷同防空炮 其他部件有閒錢可以買
起碼真係有用
好過去買條金吊臂返黎

紫汎用我見到一定買，至少係pvp隊全部+10之前都會買

汎用根本係個無底深淵

3000先得5粒 有鬼用

為左做周任3連比叡都抽到
真係可以日日抽1抽做日任算

超級水魚
賺31分

舞鶴 538576829

話說有有陸版既巴打試過自己女皇+胡德再選人地隻女皇咁食唔食到雙buff?

聽日可以唔駛玩

重複艦冇得同場出擊

天元突破

鹿兒島
808602906
有冇朋友

ルルイエ
471825039

點解大艦隊冇add fd功能咁反智

已ADD

本身分ser就係反智

做咩無啦啦大量互加好友
今日返工好忙只追左幾頁POST

其實最好女灶神+明石 +好友隻女灶神/明石
加埋9次緊急維修 全隊補9次血
赤城+加賀升滿先手
1~6戰隨便打 自律都得
7~10戰有D難度
可以用赤城+加賀+單前排(非主力) 先手炸殘對手前排
之後送自己隻前排去死 會失敗出返去 對手血量一樣繼承
呢個時候就換6隻主力去收割
7~10戰都係咁打 有9次緊急維修唔難

仲衰過我

特登登入BP

射爆不可避

凌波改?

skin

好彩都有隻100LV女灶神

希望係送

niconico聯動活動skin

應該係做任務送

長島廢女SKIN都未拎

得隻90，依幾日升埋去先

ルルser 求add fd
471798641

新手想問有冇得同時2部機login
定一引繼舊機就logout

一LOGIN就唔洗再引繼
但係冇得同一秒兩邊打囉

佐世保求fd

270334910

ブレスト++++
69417058

加左

又係我 又抽左一堆野 唔知點排陣好

算把啦你, 又問

有無人解釋下比邊緣人聽

睇唔到多左咩
高雄歐根?
兩隻都垃圾

終於有光輝

上次miss左味卜既今次機會黎啦

60抽冇濱風

睇下第一頁自己試下排陣好難咩

係高雄歐根 冇用咁我唔理佢

又係胡德
玩咁耐係光輝歐根胡德不停loop
又要等十四日

日服12月尾冬活
可以參考

咁多位巴打，我今日引左隻GAME去手機玩左成日 ，咁夜晚諗住又引返去BS到，佐點知個save又仲開得到喔
咁我仲使唔使係手機到引個CODE，再入過定就咁2邊玩都得，好驚俾人DEL AC

好似可以係幾個裝置上面登錄

2邊玩都得

咁都無咁驚，手機玩其實好快無電，用BS好好多

開心大發
玩8日依家先知
原來可以咁
都幾方便

BLOCK左佢啦
第四十幾天(雨)
冇愛丁堡的日子

3場3本金書

都唔知問乜
又唔係已經升到8 90lv

重點係全部圖都一樣咁濟

抽左幾隻SS 緊係要問下啦

比你抽多10打都冇用啦 你個腦壞左呀

建議你都係睇下第一頁有咩艦有用然後再升啦

睇左啦 睇完問下確定下姐 大陸野邊信得過

答左又問
每抽一隻問一次吖笨?

就黎30抽都唔出三笠

試左陣
點解第2部機入完個引繼又黎多次教學
有冇做錯野？

抽到SS先問咋WO 唔撚得?

90膠用到16膠都冇

惡撚過狗 抽到SS都唔撚問得

ルルイエ
471798701
求好友

其實幾時先肯開D野for大艦隊 搞到咁不如直頭唔好開

講粗口好勁呀?

惡過狗

講粗口唔得

小學生

新手大撚晒

曬吊臂

有冇女灶(武)神?

blocked
睇唔到張圖

睇到喇大佬

其實係我開錯POST
我唔記得左QUOTE會縮圖

有冇巴打可以幫手

屌你老屎忽緊係識啦 問下野就叫人睇第一版
你地新玩個時咪又係瘋狂討論 垃撚圾

第一頁資源好夠用
信唔過大陸野都應該信貼出黎既巴打

唔係想幫大陸野,不過整打機資料方面大陸人精過香港人
香港太多連基本野都唔想動腦既人
對比人地會研究game mechanics再分享出黎,仲要俾人嫌三嫌四

算吧啦
唔好理佢
仲煩過大陸人

老實講D TIER圖都唔係咁有準
最多都係比新手明邊隻勁邊隻廢
玩返陣就自己分到邊隻有用

你就煩撚過大陸人 上面位巴打就真係好人啦
你就剩係識吠同叫人睇第一版

雖然我得好渺茫，但都上黎搵下

有無巴打係 大湊，做個FD子
673776780

我就係知D圖未必準 所以先問
呢張圖放多100個POST 咪仲係呢張 最新出D限都冇啦

我教埋佢
佢抽到新野又問
其實都冇所謂
但又PO幾十隻出黎要找不同搵返之前有咩係未造到出黎
又要服侍佢

隻狗呢 學下其他巴打啦

張tier圖算係咁啦
大致上都可知道邊D可優先升
最好就去wiki度逐隻艦睇人點評

T0T1T2都升曬佢喇 唔好嘈

抽到新野貼出黎 唔貼埋個倉 你撚知我本身有咩
訓撚醒未呀ON9仔,要貼緊係貼曬出黎比你地揀架啦

我從來都唔會上黎問人邊隻勁
全部自己研究
最多教下新手
不過真係未見過有人咁惡

其實我有睇曬 我信巴打先問 D巴哈狗同大陸狗有時D攻略真係伏撚到喊

唔惡你班老屎忽點會應

其實已經更新過 係冇今次三笠 好心你啦 真係答過你好多次
我新手果時未又係睇呢啲圖嚟升 而家未又係玩得好地地
老老實實 同你講睇邊張圖你都唔信咁其實你問嚟做乜?
你唔信又要問
就算係冇新果啲限
一開始都有好多巴打話三笠冇乜用住啦 我都答過你三笠起手算差
你而家就新手一個搞串個po做乜野
你話你一開始問就有人串鳩你就話啫

你屌我咪屌9你囉 又唔見我屌其他巴打

伸手黨都可以咁惡，真係服左佢

我答左2次
其他巴打答左最少一次

伸你老母呀 邊撚度伸呀

"你屌我咪屌9你囉 又唔見我屌其他巴打 "

佢屌我即時屌

功課都唔做淨係識問仲咁惡
冇人有責任服侍你架
最基本你都睇完唔同艦有咩特點先
自己砌一隊問人意見
而唔係擺幅圖上黎要人幫你諗埋

認真你都伸得好誇張下

流GE都唔貼第一版啦 特登貼出黎陰你咩

我諗呢到8-9成巴打都係有睇果張圖嚟升
而且wiki都係大陸人寫 game都係大陸人整
果位新伸手巴打駛唔駛考慮del game?

砌左啦 已經有第一艦隊個度寫住 你地高手實睇到既

咁都有得嘈

其實都係得一個嘈

totally agree

唔嘈下邊有水吹

服侍左又服侍得唔夠周到
轉頭又咬你一野

牙哥都冇唔好同人講自己玩緊艦B

呢啲閪水真係多謝晒你

Set左Z23做秘書,有live2D,好得意

屌 我仲以為得果3隻有live 2D

本身就唔閪既 係有D老屎忽狗吠姐

好想要隻女灶神
刷極6-1都唔出

暫時有拉菲, 標槍, 凌波, Z23, 同明石有live2D

上次紅染多到嘔喎

我之前推圖路過跌齊5隻

話唔定係有D人真係懶仲係到撐飯蓋啫

明石

應該退過十隻以上

每日建造愛丁堡

個陣出左第一隻仲幾開心
後來出下出下出左成打都有

明石真係好得意

邊緣人繼續路過推POST

唔MON PO人地答左你都唔知啦

因為下次鏡像活動
可以借一個朋友隻秘書艦

痴撚線新手問野都可以咁惡 又可以block多個

佢唔好俾我解完任 解完佢就知死

紅染嗰時仲未知有艦B嘅存在

係咪miss左世界大戰?

係

咁其實佢響shop入面都識郁嘅

推

我以為得果個

對唔住呀 夕子巴 我眼殘 掃過左睇唔到

囉晒禮物都每日都摸,每日任務(1/1)

屌連中2隻牙哥

隻game明明你想j邊隻就升邊隻

added
我都R下fd子先
673752241

啱啱追返post，差d miss 左碟花生

別再後悔

店員同秘書係兩回事，做左秘書就可以瘋狂

btw 愛宕依家有冇得造其實

有無巴打同server

冇

胸部SER
ADD左你

感謝大佬

日服出異色格未 無追post

年尾(下個月月底?)出

嘩屌睇個攻略異色格尾關要2隊全95+先夠打
重巡用歐根同高雄得唔得 使唔使練埋威基塔？
戰艦打圖又練邊隻好 本身升左女皇 厭戰好似pve同航媽唔係好夾

睇返１樓Ｄ Ｔ０Ｔ１揀黎升
PVE最好用係個堆

上次紅染夠話要2隊100lv先夠打，最後咪又係nerf到普通人都過到

一隻胡德打哂

幾時buff下航母啊 呢個版本後期大炮玩曬 演習pve都係
有得清自爆又有得裝防空裝 航母後期比d自爆船炸到變弱智
boss又高防空減傷 大炮就完全無減傷
仲要d奶媽係清航 如果主力再加隻航母真係完全打唔到自爆船

今次二十埸就跌

終於都唔洗再做非洲人

依句野留返下次活動10抽畢業先再講啦

唉 只要唔好抽極都唔中就得

Btw 限定pool基本齊腳
應該Strong hold等下次活動
還是繼續追呢？？？

建議大家stronghold 德國箱
一出異色就開得新裝

仲喺到諗點解兩日冇見過新post...

fgo post到扑咗樓主

有2個難度，普通同困難，我估淨係nerf普通，同埋調整下獎勵
唔夠打就打普通囉
仲有一個月時間，實夠時間練艦
威奇塔打關底BOSS有用，不過唔係必須
戰艦用女皇，有時間練多隻大七
戰巡用胡德，輕巡克爹、海媽、仲有隻鳳凰
重巡最勁既波特蘭改唔知幾時先出，驅逐標槍改夠用，有時間練埋舉高高
果堆輔助艦最好就齊啦，光輝、獨角獸、祥鳳改、命運女神改、女灶神/明石

追極都追唔到比叡, 係咁出其他紫船 決定放...棄!
開始留膠比下個pool

但如果fullteam一場7x油

fgo post 扑咗好多海豹

中左3隻

咪係囉
明明蘭利應該有副炮

五航又唔夠一航好用 除咗種田同冇嘢好升之後 仲有咩原因要升五航先

G 比我中咗都唔升佢
依家努力升三笠上100同結婚

殘體注意

個活動仲有成個禮拜

唔信做唔到

伸手都咁撚惡

比叡個技能
等我諗到有咩用之前跑住委託先啦

呢隻驚睇立繪升船咪得

大湊ser 求好友

尋晚禁錯隔離開晒啲藏王仲要冇金
諗住留黎解明石任嫁嘛

再買啦, 登入好似又會送

打少左個ID 673690899

Added 大湊ser 同求好友
673662244

Lm

google 完 d人話標槍 pvp勁
係咁佢pve勁唔勁？

屌天屌地屌屎忽

up乜?

一樣勁
高回避、彈幕都唔錯

標槍技能係純輸出
EX技出完5秒內出魚雷先發揮到最勁威力
EX技又打直線要瞄好左先會中
適合手動打PVE

PVP都係用返生存向船啦

留膠訓身Z46
驚打唔贏d4

多謝 巴打們
咁投資多d落去先

同埋要升技 唔升技打人冇feel嫁

打唔嬴又未至於
不過好燒油
道中要4-5船
BOSS 6船

睇怕都係唔關非洲人事架啦

想問竹敷係咪新服? 好似好少人咁既?

越底越新

有冇人仲未有三笠?

賭左50飛啦

刷完吃喝各一就無刷3-4 終於夠金布里去突佢地

點解個天一隻都唔出俾我

仲有poi 舉高高 黑肉
你仲差12隻

最後一秒先記得打第6/10個演集
都不知幾刺激

808602906

808666115

Unicorn
奸爸lu

有冇竹敷既巴打做個frd?
943691079

Unicorn世界第一

有冇大湊巴打

胡德巴=獨角獸爸爸
成件事即刻溫罊哂

有 673690899

added

鬼。父

岩岩又射左10飛落海

kure anyone?

賭左40下都無浜風

浜風好似最難出

10抽出三笠
第30定第40抽先出浜風

有加60%機動技能wo
一開出黎成堆miss

我pvp係標槍最遲死

垃圾大陸佬野 信唔過 大陸game 唔駛玩

舉高高同小天鵝都會buff埋隔離，小天鵝自由又有完全回避。依家PVP第一隻死通常都係貝爺 ，已經諗緊用標槍改替佢個位

又bin

隻藍色大陸雞就算t0都唔用

唔好咁啦，佢一陣又上水搞亂個場

小天鵝 貝爺 標槍啦

防空呢

對面射過黎之前打爆對面
好似係

前排三枝金防空，啲飛機行到一半已經爆哂

多數都打對面大砲隊

咁舉高高 小天鵝改 標槍改
呢?

有冇人發現放左煙3條友都會出煙
不如放舉高高?

而家係咁 貝爺成日第一第二個爆 但係前排佢都係最高輸出 所以會留

差唔多 但我唔太鍾意用舉高高 覺得佢唔穩定
打航母唔驚架 而家版本航母弱勢你仲要有煙幕彈避

除非佢真係厚顏無恥到咁啦

貝爺我已經擺佢係中間 都係第一個死
無計其他兩個生存力勁太多

咁伊莉亞囉

結論係乜?

agree

抽返黎入雪櫃就算

開頭無扑頭,睇佢講野愈睇愈嬲扑左

出極都係金底藍書

神通??

上次紅染撈左好多隻,留左5隻之後拆左唔知幾多隻

唔好提
冇曉

紫定藍皮，唔記得叫乜

我都係 冇撚睇曉 成千場都冇

今次個pool就追極都唔出黑潮

唉

我50抽仲未有浜風

你已經嬲到唔知UP緊乜

全post 係咪得返我賭左50 飛都無三笠

慶過火屎

多過50sor

仲有我 放心

你地冇忍者緣

琴晚課左先出

我70飛先中，點睇

換走貝爺我諗成隊野會死得仲快

課第三次9800先出浜風
點知隔2晚後, 日任一抽就有

多謝課長

未中

佐世保求好友：271059837
求支援系好友

第三次9800 先中三笠

3次

追藍皮都課3單 果然有愛

好想離開3-4地獄

多謝課長令我地有game玩

我用左300幾膠 信用卡輕取咁解😎

剛剛放棄左
升50lv先再返去

升到65 再打3-4升唔到 上6-2 衝到70先返落去

打紫強化重要D
之但係又話下個活動一航戰會大活躍

鏡海要15隻 而家先升完一隊皇家 差隻赤城呀

德國event唔係話unicorn同ark royal好咩😒

我講緊出15隻個鏡面咩咩

我清左120幾粒膠都冇

垃圾大陸野信唔過

裝左Z旗之後打金裝圖兩張兩張咁出

仲未刷到夕立

不過仲係點都唔跌第15張

808723101

好多鹿兒島巴打

原來BLOCK左樓主
心諗隻驚咁快無哂討論度

邊隻

唔做海豹啦

可以del game

del la垃圾驚

惱羞完唔del點攞彩 真係丫

海事局出左Z旗個功能
真唔真

自身暴击率提高5%，特定角色装备时，获得额外效果。（三笠：炮击、命中提高5%）（赤城：航空提高10%，受到航空伤害提高5%）

提高幸運5出多D金圖

應該真 之前日本仔實測都話3笠炮擊+5%左右

隱藏buff刷野易左好多

北宅真係好撚正

170抽先追到三笠路過

多謝課長令我地有game玩

我突然覺得自己70抽中都唔算好非

星期二(晴)
冇油

冇錢

我D油長期爆

每日100鑽

仆街 次次抽到高分都係FULL TEAM皇家炮隊
講好既福利啦

已經輸左3次

日日都100鑽啦

幾多戰力?
if you can't fight them, join them

10730 8786
無胡德 女皇又未升完

可以輕鬆打
幾好吖

見到朱諾真係唔撚想打

萬一尾前後排 赤加隊VS皇家炮隊表示55開

睇技能同裝備level

其實SL大法沒有不可能，但如果唔肯定夠打既千其唔好臨尾5分鐘先打，一個SL就打唔切

洗到對面隻胡德唔開技

其實三笠可以點組隊？？？

戰力唔夠點SL都冇用 我8千令9千果時就係唯有洗走對面4個先打 好難壓分

你唔肯定可以打得贏對面爭咩元帥

山城(最後個行唔好改) 日向

拎得幾多得幾多 點解一定要爭元帥先可以壓分打 果陣打贏對面高分不知幾開心 雖然好少機會贏到

RE晒次數又就完都要焗打

i know that feel 仲試過4隻都唔夠打又冇晒次數RE 焗輸

六日清到隻狗
而家又上番5000

non-stop低油刷5-1, 都可以長期keep住8000油

日日派1200同買下咖哩其實唔難

5-1冇紫parts, 不了

低油咪即係少99
過幾日咪又係要爆石

差一支127金高平 要刷埋佢

等長門武藏金剛果堆，而家實用價值太低

然後要抽中撈中肝中

睇大陸個投票情況下隻婚紗係企業

求係トラック既巴打加一加fd
201577453

等埋厭戰傻白先講野啦

周地都係皇家隊仲要結晒婚，我唔信會輸

加ed

見唔到巴打你有add既

本身已經係好友表到

哦哦 好啦

809048015

頭先轉一轉陣諗住試下用少D油刷夕立
打boss得A評價
但係出咗夕立

你咪得番我未出夕立

same here

無金箱有金書都好

你D油同錢

最近少左時間打

屌 又係紫
還我血汗錢

聽講浜風一技有bug
自己飛機死左都回血
大家有冇試吓?

AND浜風LV85已經雷擊>500

皇家隊前排 標槍 貝爾 之後放咩好

小天鵝

舉高高擺中間磨爆對家

新pool欠3笠未有，希望完之前抽到

計算埋裝備?

最無恥肯定係朱諾

屌隻野on9架？ 機動高雷擊超高血唔錯勁過曬d金艦
航母一起飛就肯定回血

我宣布色氣蘿先係大獎

有bug 飛機當左我方艦
等修復

好似話飛機一起飛就回返20％
佢個制壞左呀

窮撚到

strong hold到唔記得打5次演習 唔使諗衝元帥了

【イベント開催】

・期間限定、ニコニコ動画コラボイベント「最近、綾波の様子が…」開催

開催期間：11/30メンテナンス後～12/7メンテナンスまで

期間限定任務をクリアし、綾波の着せ替え「ニコニコ」をGET！

※限定任務は11/30～12/2まで毎日2つ、12/3に1つ新しい任務が開放されます。

（前の任務をクリアすると、次の任務が出現するようになります）

※任務を開始するには学園にいるミニキャラの「！」をタップしてください。

・期間限定イベント「36年Z組ニーミ先生」開催

開催期間：11/30メンテナンス後～12/31 23:59

期間限定任務をクリアし、Z23の着せ替えをGET！

※限定任務は11/30～12/6まで毎日新しい任務が開放されます。

（前の任務をクリアすると、次の任務が出現するようになります）

※任務を開始するには学園にいるミニキャラの「！」をタップしてください。

36年即係夏活？

咁多油輕鬆賺錢啦

z系列

條女係邊個

唔係喎 Z23咋喎🤔

Z23 齊5星 3主角送 (好似係

洗乜 點擊就有啦 咁多鑽

你無錯，3主角5星

ルルイエ 招定fd
471737162

我開始明上次班5航戰難民既心情

不要再說了 我而家真係好撚緊張

厭戰企業同組先排第六 第三先得七十幾萬票 企業一百四十萬

Z23 >>其他3隻

11/30（木）10:00～16:00維護
更新兩個小型活動
niconico聯動活動
綾波skin、niconico家具(家具幣買)、niconico限定家具(nico幣換，下面果堆任務取得)
Z23教師skin活動
開放唐斯、卡辛改造
開放困難第6章

幾時先出波特蘭 改

太勁 唔出

你咁hold法同人地炒衰左iphone有咩分別？

橙，即刻修正

有講咩？

浜風のスキル効果がテキストと相違する不具合を修正

厭戰都未出投票，你講緊胡德啊

胡德輸在已經有婚紗skin
企業贏在仲未有婚紗skin

成班婚紗難民話出左婚紗唔投

厭戰傻白絕對有得同企業爭

課咪有囉

練都未練

每日買400石個pack抵玩D

唔駛一次過用哂D石

唔知1700 coin夠唔夠買哂nico家具

大湊Ser招定好友到時打event
673870593

mo chin

而且三笠對我黎講都係收藏,要課寧願異色格再課

困難第六章，又有金圖

如果出左長門 大和個D船

三笠可能未必係收藏

不過又唔係絕版，或者過幾個月入pool

雖然我仲等緊愛宕個批

認真，三笠係潛力股，第時重櫻艦隊一定毀天滅地，而家唔抽實後悔
利申：啟示E

只少有紫部件 同埋金高平

Z46 結左婚但未有CV呀

唔鍾意獸耳,所以對重櫻船完全無興趣,即管出

btw直覺話比我知,正式服哩邊出完異色格之後就會一齊實裝bsm

Bismarck又同唔到Tripritz組一隊
有咩用

講緊大陸ser

鏡面同異色格有冇咩MVP艦要練定

聖

拆哂

地

牙

哥

唔鐘意獸耳，剩係鍾意獸

不愧為獨角獸痴線佬

我屌

BAM

今次真係FBI....

屌過獨角獸閪

真係返唔到轉頭

橫須賀 134468766

ルルイエ
小薯求大腿carry過活動
471 794 247

岩岩睇住ルルイエ個提督表加 發覺好多都加唔到
已ADD

ID:471870803 冬澪# 求加#lme

原來有3個橫須賀人
我以為一直都係得我同另一個巴打係橫須賀

決定左下一部嫁艦係z23

一個月零唔知幾多日
今天的我依然係個單身狗

班囡囡為你日砌夜砌 真係忍心？

你地都咁高LV

知唔知下次活動係乜???

點解唔比人係大艦隊到加FD咁弱智

囡囡SKIN活動 過2日

開ser玩到依家 上星期先70lv 算慢啦

呢個問題問得好好

獨角獸好可愛

好正

胡德巴真係好鐘意獨角獸

每晚買油跑1200任應該抵過買15000好多

終於刷到一隻poi出嚟

又係4冇油緊急委託

又休息一天

今晚玩腳 唔洗訓

屈結婚係咪點都冇得打

咩屈結婚

6隻防守結晒婚屈戰力

我覺得啲裝影響力大啲

條友打到26位,不過我唔夠佢打

又一天沒有夕立的日子

個名好熟口面

fat

有冇咁撚黑呀 3日箱關都冇金箱

+1

金箱咪又係出紫

9個紫箱，9件藍裝

金藏王箱呀

棄game

相信今日又會係無三笠嘅一日，最近玩艦B運氣已經差到唔識形容，希望係為異色格儲運

有石未為輸

屌你老味

我拎到明石實渣撚爆佢個波

講左幾多次唔關明石事

正式宣布Z旗係垃圾

專登用赤城裝佢黎打每日，屌佢，9個紫箱

Exact7ly

話有用果啲肯定本身係歐洲人，掛自己塊臉係架船上面

Z旗+三笠今日玩左半日3-4, 乜7都無

咪係 咩兩場兩金圖 兩場吃喝
我就打咗成日一隻紫艦都未見過

Z旗+5運應該剩係對歐洲人有效，非洲人加幾多都係0

金箱出紫 紫箱出藍 屌你玩埋我嗰份

又155,我要零戰同秋月

賭裝備真係玩唔起\/

都係唔好開住 好伏

賭裝賭船撈金圖金船都好伏

開晒佢

死都唔出金秋月

差一個藏王重工

成隻game除左活動肝材料換野全部都好伏

句野好熟口熟面

金箱全紫 紫箱全藍

打8-4差D死

岩岩8-4滅左一團

道中求其用6隻垃圾都得
打boss個隊後面D垃圾唔夠力搞到前面好危

我前排轉眼間就死曬, 道中太輕鬆無留意

其實皇家係指邊幾個艦
btw係咁按exp12000既任搞到冇哂油

皇家咪後期伊利莎白女王+厭戰+胡德囉(歐洲人組合)
btw唔緊要啦
幫你慳時間練船

8-4 boss用自律會食哂成排魚雷 之後就

開左30個藏王箱

2架零戰
3架彗星
1支金油壓
1支秋月炮
2支金155

一入去呆左上下一排雷, 之後即刻死左隻
嚇到我仆街

我啱啱試打8-4 fullteam
用企業放2下 加6下雷秒左

用獨角同未練赤城

呢3個我都有
thx

手動就唔洗FULL TEAM既,
我呢D懶人除左某一日既日任外, 99.9%都係自律先出事

好想快D同明石結婚

仲有4日

重有5日就可以抱明石返屋企

其實pvp係咪冇得skip

緊係無

唔係星期四就有咩

聽日囉到咩？
要打足4日hard po

努力刷緊3—4
無聊去一抽

幾日無追post
想問下點解咁多人加好友
有咩用？

明石俾左真箱我
我愛明石

12月尾活動可以借朋友1隻黎打

聽日就打完hard5章啦喎

剛剛先打H1-4

要開了!!!!

RIP

算唔錯了 多謝大家視2福

又金秋月
非洲大陸只剩我一個人

平均10抽中1

平均10抽中0

個100mm炮係咪癈金 好似唔見人討論

金秋月? 適合d彈幕船

覺得廢就拆
好似係

6638出擊開始刷摩耶 唔知幾時出貨

我打左2000出擊了
合左2支金都未見😭

其實邊d艦有得live 2d?
暫時搵到標槍果行3個

放棄咗追隻g之後今日嘅每日一抽就黎咗
留佢喺到lv1 算唔鬼升

仲有Z23同明石
呢兩隻都要花多D時間先拎到

原來我已經過萬

彈導導彈

明石係抽?

係KEKEKE睇到

sor 原來前面已經有

上左天台?

摸明石30次會出任務 要做好耐
做晒會有一隻明石 同埋解鎖 可以建造

今次80章換胡德
本身已經有 值唔值換返黎突？

多左咁多日文即係唔係大陸野啦，我信哩張

值

ON9
T0冇聖地牙哥

下個post要第2個post要準傳定份日文版
唔係人地唔信

又BinC

TEST

活動:

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

未摸過
而家開始摸

1001

203495866同樣福加
係個LIST上面果啲已經加哂

3隻9X 打8-4 BOSS 關竟然都會死

手動?

3隻緊係死啦

見過舉高高海媽方舟 3隻過到
方舟好撚勁

其實8-4算唔算手動同自律分別最大嘅一關
自律真係打到成pat屎咁

自律打王食兩排雷唔死就奇啦

自律
3+3

大家都求朋友，有冇舞鶴既朋友
538591378

聽到都好燒油

自律我前排婚艦LV100都死,. 逼人手動

燒極都5，6千油

魚雷特化 裝流星 天山 開到技應該秒到王

新POST

1000

999